收到消息,有人話林鄭填人工島係要晾乾D地產商,根本不成立

04:33開始

根本好多撲出黎支持填人工島的就係果D富豪基金會同富二代